不要被帶風向，只要本着@@良知抗爭下去

希望大家冷靜思考不要被帶風向

Be humble 對地鐵前缐人員，現在是白色恐怖令佢地fall down，停站
Po po 相信有一部份白po po , if all 辭職，所有變成黑警

大家小心popo及 政府的策略，搵人扮示威者，增加大家矛盾對決.

佢地轉視線

對政府變咗對Popo 變咗Mtr

五大訴求缺一不可，警黑勾結耍查明

1

推

推3

樓主全家生癌不得好死